{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Y-PROJECT/GM0023020625587/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Tudor Jeans - White"
    },
    "text": "ブランドはY PROJECTで、メーカーはY/PROJECTです。 商品番号はSS23 / CM3121YP31です。 このジーンズはユニークな形の裾でルックにポイントを与えることができます。 ストレートフィットで製作されており、ビンテージなホワイト色が引き立ちながら独特な形の裾がポイントになります。 素材は表地が100%コットンです。 洗濯方法は次のとおりです。 第一に、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルを必ずかぶせてください。 第四に、毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 第七に、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジーンズのブランドは何ですか？",
            "answer": "Y PROJECTです。"
        },
        {
            "question": "このジーンズのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "Y/PROJECTです。"
        },
        {
            "question": "このジーンズの製品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / CM3121YP31です。"
        },
        {
            "question": "このジーンズの特徴は何ですか？",
            "answer": "ユニークな形の裾がポイントです。"
        },
        {
            "question": "このジーンズのフィットはどうですか？",
            "answer": "ストレートフィットです。"
        },
        {
            "question": "このジーンズの素材は何ですか？",
            "answer": "表地が100%コットンです。"
        },
        {
            "question": "このジーンズの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このジーンズのドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤を使用し、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このジーンズの取り扱いで注意すべき点はありますか？",
            "answer": "水や汗に濡れると色移りや変色が起こる可能性があるため、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジーンズのアイロンのかけ方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このジーンズには注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 349
    }
}